睇嚟獅鳥係方向正確！

半個鐘內勁撚多批評post

係，而家個個驚撚左

唔係獅鳥！係自衛！
點都唔撚割呀！

唔係獅鳥, 係為民除害, 以武制暴, 自衛反擊

好快會冇曬

推

白色？未撚怕過
黑色恐怖降臨

反對私了
支持關愛精神 好似個女仔咁擔張鄧咁條死老野坐咁

唔係獅鳥, 係為民除害

佢跌低咋，咩獅鳥，都唔知你噏乜

高度讚揚手足 保護街坊

證明正確
班仆街冚家鏟都有今日

成班鬼/左膠出嚟帶風向 大家自己諗

要改善，不頭破血流

好多人衝出來割蓆
成班死左膠

永遠行動post 就推唔郁 依家一野就推到割蓆post

係係係！對唔住各位，用詞不當！
唔好當我係鬼

係以武抗暴 替天行道
係黑警執法不公 街坊行駛自衛權

瘋狂出post唱衰，即係無做錯，
班廢老開始驚了

係自衛!!反恐!!!

開香檳慶祝

呢度好多狗朋友留言，表面支持前線手足，實際推佢地去死
（不推文回覆）

試着說自衛還擊

以武制暴